[
    {
        "id": 1727,
        "question": "Ay yüzeyine yapılan ilk insanlı uzay uçuşu projesi",
        "letter": "A",
        "answer": "Apollo, apollo 11"
    },
    {
        "id": 145,
        "question": "Kendine özgü nitelikleri yitirmeden bölünemeyen tek varlık, fert",
        "letter": "B",
        "answer": "birey"
    },
    {
        "id": 1361,
        "question": "Çekici, Enteresan, Dikkat Çeken",
        "letter": "C",
        "answer": "Cezbedici, cazip, cazibeli"
    },
    {
        "id": 748,
        "question": "Araçların trafikte üstünlük sağlamak için kullandığı kırmızı-mavi ışıklar",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çakar, çakar lamba, çakar lambası"
    },
    {
        "id": 549,
        "question": "Fiziksel veya dijital evrak ya da varlık, doküman",
        "letter": "D",
        "answer": "Dosya"
    },
    {
        "id": 214,
        "question": "Yalnız belirli duraklarda duran tren, otobüs veya gemi",
        "letter": "E",
        "answer": "ekspres"
    },
    {
        "id": 574,
        "question": "Dönem sonu sınavı",
        "letter": "F",
        "answer": "Final, Final sınavı"
    },
    {
        "id": 1769,
        "question": "BELLİ BİR BÜTÜNE GÖRE KALEME ALINAN METNİN SONUÇTAN ÖNCEKİ BÖLÜMÜ",
        "letter": "G",
        "answer": "Gelişme"
    },
    {
        "id": 973,
        "question": "Yere veya mobilya üstüne serilmek, duvara gerilmek için, genellikle yünden dokunan, kısa ve sık tüylü, nakışlı, kalın yaygı",
        "letter": "H",
        "answer": "Halı"
    },
    {
        "id": 258,
        "question": "Bir konuda birinin inanmasını sağlama, inandırma, kandırma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikna"
    },
    {
        "id": 1105,
        "question": "Halk hizmeti gören devlet organlarının tümü",
        "letter": "K",
        "answer": "kamu"
    },
    {
        "id": 918,
        "question": "Hiç tuzu olmayan yumuşak krem peynir",
        "letter": "L",
        "answer": "Labne"
    },
    {
        "id": 816,
        "question": "Yapılan iyiliğe karşı gönül borcu olan kişi",
        "letter": "M",
        "answer": "Minnettar"
    },
    {
        "id": 1758,
        "question": "Bir olayın doğurduğu başka bir olay veya durum",
        "letter": "N",
        "answer": "Netice"
    },
    {
        "id": 346,
        "question": "Şehirler arası çalışan motorlu taşıtların yolcularını aldıkları ve indirdikleri yer",
        "letter": "O",
        "answer": "otogar"
    },
    {
        "id": 663,
        "question": "Bir işin ilerisini kestirme, tahmin etmek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öngörü, Öngörmek"
    },
    {
        "id": 380,
        "question": "Tüylü hayvan derisi",
        "letter": "P",
        "answer": "post"
    },
    {
        "id": 1030,
        "question": "Bir mal veya paranın, belirli bir süre içinde emek verilmeksizin sağladığı gelir",
        "letter": "R",
        "answer": "Rant"
    },
    {
        "id": 1752,
        "question": "Vücuttaki işlevsel bir bozukluğun veya hastalığın belirlenmesine yarayan işaret",
        "letter": "S",
        "answer": "Semptom"
    },
    {
        "id": 1684,
        "question": "Otomobil iç lastiği",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şambrel"
    },
    {
        "id": 442,
        "question": "Herhangi bir sebeple acelecilik",
        "letter": "T",
        "answer": "telaş, telaşlanma, telaşlanmak"
    },
    {
        "id": 1909,
        "question": "“MEYMENETSİZ, MUSİBET” ANLAMLARINA GELEN BİR SÖZ",
        "letter": "U",
        "answer": "Uğursuz"
    },
    {
        "id": 728,
        "question": "Bir düşünce veya istek üzerinde durmak, direnmek, ısrar etmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üsteleme, Üstelemek"
    },
    {
        "id": 1867,
        "question": "Tramvay Sürücüsü",
        "letter": "V",
        "answer": "Vatman"
    },
    {
        "id": 1501,
        "question": "Parmağa geçirilen genellikle metal halka",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yüzük"
    },
    {
        "id": 860,
        "question": "Gücüne güvenerek başkalarının hakkını alan",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zorba"
    }
]